不如我地分手啦

份情人節禮物都唔知點好

等你講好耐

聽日賣比佢新歡 賺返筆

其實我想講但講唔出、比佢講左先

賣唔到 有名架

份禮物咩嚟

係佢新女面前送比佢 等佢水洗唔清

咁你仲買禮物做乜鳩？自己攞黎賤

我巴打
但係佢應該冇新仔住

我地long d好耐先見一次
諗住比驚喜佢

搵翻件同名既女

估唔到咁多人呢個時間分手

我都係 不過禮物已寄
14號仲訂左個捧花蛋糕送佢屋企

你都分左咩

係啊，聽日都唔知點過
黎緊放假都係

Oh shit

出去溝女去

預祝你情人節快樂，歲歲有今朝

分咗手兩個星期 仲係好痛苦

加油

送俾我